邊個再叫人走既死全家

走撚曬前線死撚緊

點解唔可以叫人走, d狗已經上晒子彈要對示威者開拖, 我哋無裝備點同紀律部隊鬥, 而且佢哋可以升級, 我哋只得頭盔同口罩, 唔該唔好再有留血事件, 假如一個唔好彩, 有人死咁點算, 和理非同勇武唔割席, 但唔等於讚同你哋去送人頭, 我知我係P牌, 呢個ac仲係借人既, 但唔啱聽都要講, 抗爭條路好長, 唔係咁好彩, 次次衝完都可以無重大意外或人命損傷, 而且次次都有衝突, 運動的性質就會變咗 , 除咗衝, 我哋仲有好多方法抗爭, 點解一定要揀留血既路